是日晚餐

不了
前幾日食過一次
D扒縮水
豬扒硬過狗屎
個飯凍既,魚柳層炸皮UN哂
隔離仲有廢老一路食一路屌示威者

什扒飯真係比狗食....

阿姐無送多碗白飯比你？

唔sick食就收聲啦

我是9...

去咗另一間

打非中
拉

賓師兄真係好能識食..

中非打

睇樓豬開牙活po成為我每日生存動力

食牙活同聽信號燈一樣 都係生活必須品...

你係我嘅每日生存動力

u jump i jump

好大碌

樓主識食

我都覺

半隻雞果個都幾正! 又飽 個湯仲好好飲

正